有邊個打定輸數女神今晚會俾人中出？

本真毒就打住機過聖誕

你老母呀

冇女神

一早比人中出過啦

有男神 ?

我囉

邊位

女神：關你撚事

頭先先中出左個其他人所謂既女神

屌你老母